email美國話香港議員何妖有證據證據美國係香港搧動顏色革命

email美國政府及各大傳媒話香港議員何妖有證據證據美國係香港搧動顏色革命

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

查吓有冇外國勢力都好

Pish

何律師成日話有外國勢力 但又揾唔到證據 我地一於親自出馬調查 勢要剷除外國勢力入侵！

push

PISH

開個reddit post最快上位

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

D阿叔阿嬸係咪真係蠢撚到咁閪是但影幾條鬼佬就真係信佢有外國勢力

今晚send去wsj同 紐時先

有冇人可以幫手譯做英文，